MCO 卡求救!!!

用左MCO卡大半年，最近MCO 同CRO搞合併，透過SWAP program 轉MCO去CRO有20%bonus.

然而我發現， 而家增值唔到張Visa, 賣完d CRO 係去左Fiat Wallet，去唔到個信用卡戶口。

有冇Ching知點搞？

用BTC、ETH果d去增

得咗，thx Ching.

啱啱Test左，
CRO->ETH->SGD->HKD
1000 CRO 轉到1280.69HKD

掛牌價係1 CRO對1.3HKD

兌換手續費+匯率波動有成20蚊。

BTW 啱啱HKTV買左HKD801.2野,
回饋左64.6449CRO
姐係80.14HKD

之前試用Uber Eat, 佢Reject左我張卡, Ching有冇用過。

Btw 千祈唔好用PayPal +MCO card,
之後試過1次，PayPal 會強制將HKD轉SGD係MCO card到扣SGD. 因為發卡地係新加坡。

搞到要硬食PayPal 個西匯率。

放心啦~
唔會再發生了
Paypal唔收預付Visa卡了

幾時先整返好張卡，而家好唔方便。